係示威現場慶祝生日想點?

又去返14年嘅快樂抗爭?屌你老母,要慶祝就返屋企啦

比你講中左Tim

屌 唔撚止一次